同過女仔一齊 你問我答

即管問

想唔想同男仔一齊

都有同過

利申：絲

收唔收兵？

有冇同條囡磨過豆腐

冇啊 錫就有

唔收

男正定女正

我唔中意太大男人既人
同男仔就會俾人寵下做下小女人
女仔就要你保護佢多啲囉
如果計易氹同保護欲個種滿足感就真係女正啲
對比之下男仔少肯講太多自己感受 好傲嬌
女睇感覺同埋養眼好多既
男就係憑感覺同順眼囉